有冇人識新朋友之後好驚會同佢斷聯絡？

同個新朋友已經識左一個月了
日日都有whatsapp
佢人好好又傾到心事
同佢相處左雖然唔係好耐
但感覺到佢對朋友真心
好驚第時同佢斷聯絡後接受唔到

我

跟住就唔敢再識